認真 集思廣益 如果罷完工林鄭都當睇唔到 要再諗計

大家好 我係一個90後（借朋友ac） 發夢有係前線 有派物資 有去遊行 有做文宣

愛恩斯坦講過：The definition of insanity is doing the same thing over and over and expecting different results.

我唔係話而家嘅遊行、集會、升級 無用 我絕對無咁嘅意思 呢啲係絕對有用嘅 亦好認同抗爭係要長時間嘅
但與此同時我地有無其他方法
係可以make到noise？
星期一罷工係一個好好嘅例子
但如果罷完之後 佢都係走出來叫人理性、譴責自私行為 我地又係唔係繼續只係不斷重複我地呢兩個月來所做嘅野？

我想講嘅係
大家不如發揮下小宇宙
有咩其實係可以做 而又係work架呢
我地唔應該用一個框框去框死左「抗爭」或者「表達訴求」嘅方法
唔好比政府覺得唔滿意嘅人係少數 要做啲野係令多啲人都可以involve

有興趣一齊討論一齊攪嘅
歡迎tg：

我先（要寫埋原因）

- 定一個稿 一人一youtube片（國際性 方便 夠新聞價值）
- 制服 有字句嘅衫 全民著 當制服咁著 番工都咁著 （有畫面）
- 摺紙飛機飛入政總 （無得扮睇唔到）

你真係以為林鄭會睇？

遊行都唔代表佢一定會理 無話邊個方法一定得 或者邊個方法一定唔得 做得幾多得幾多 呢啲先叫各自爬山 而唔係睇人爬山

Dr. Stephen Strange : I went forward in time. To view alternate futures. To see all the possible outcomes of the coming conflict. Dr. Stephen Strange : Fourteen million, six hundred and five.

you'll never know unless you try everything

push